今日開始，全部人同我嘟聲拍卡跳閘入

有藍絲，狗鐵職員捉你既話，同我大大聲屌番佢轉頭

咁做最主要係比後面果個
想跳又唔敢跳既人
佢可以唔駛錢比一程
最多出閘比幾蚊補飛

佢會CHECK你有冇入閘記錄

我話真係拍卡，但照跳

但下次入閘前要去客務中心取消個記錄佢麻煩呢

下個會幫你入閘